rs6 vs 428

邊部好啲

lp700 vs ae110
邊部好d

加多少少上m sport，唔係無得比較

又mark低多一位on9既巴打

認同

新年份428 m sport

你咪係

抽緊出面啲比較post水
拎兩部唔同級既比
啲人好鐘意拎4系 咁我咪跟

傻豬

RS6同428比

要比都同M4比啦老友

馬4 suv黎架，比返428啦